大家點睇符家浚都撐韓國

你有找幸福的自由

正常亞洲人都應該撐韓

自動棄權

增光?
三零部隊點增光呀

下場大炒德國

幫德國振士氣就有份

入左粒 都算30

1分都無同沙特有咩分別

一隊有入過波 一隊無 你話呢

咪又係出局

入咗波就唔叫三零部隊啦

我有這自卑的自由

尊重oppa們嘅努力啦

我未夠他得天獨厚

因為德國下場撐韓了

屌努星 符家浚復出都無人講..

三零係0 勝0 和0 得分

下場大勝

Marco忙撚到 日頭又要上黎9up 夜晚又要講波 仲要兼職篤波同唱歌

又想對面2家出線 又想韓菜比人虐 好矛盾

如果無球証幫忙，點有實力都係無用。

邊個手足係marco

師弟02後出世？

u

是否很驚訝 講不出說話？
你是Marco Fu 我一早知啦

唔好爆

德國黑到咁 正常有良心既人都撐韓啦

韓國8成撚屌冇良心

嗨寶寶

0勝0分0入呀
0勝0和已經0分啦on9

自己上網check

關我咩事

有d 傻仔以為三場輸晒＝三零

我地幾時3P

唔關你事唔一定要入呢個post

本身唔關 見到就好奇想問下

calvert代表香港點會唔關事

佢支持咩波係佢自由

放大黎講做乜

邊有放大，問大家點睇咋

年代唔同個解釋都唔同
以前三零部隊係指三場都拎零分
波都入唔到係叫做四零部隊

係大陸落嚟？

三場輸晒叫三零無錯啊

三場輸叫冚家拎啊

錯唔晒又岩唔晒

樓上要嘈自己開post啦，污染晒marco